恒生指數收市數字預計

-1997.71點

最少跌1500點

-1444.44

跌1500係基本
真心

我估破3000

半日都1100

22013.7

跌1800

22688

鳩估22000

16000

-1989.64點